發覺競技game開始沒落

有咩新類型game掘起？

手機食雞夠啦， 8萬蚊獎金喎， 又可以全民電競， 全民食雞
d 咩cs rainbow6 咩lol 係香港呢個市場根本唔需要你地
我地有女子電競隊食雞

食雞定做雞

心照

將電競選手定位做運動員本身已經on9到爆。
個死肥仔都唔知做唔做到廿下sit up

啲選手都好少見有肥仔

香港唔掂你當全世界？

lol開始收皮啦 佢要出手機版頂住了
overwatch又開始收皮

腦部 手部運動
應該要莖技員

係
點搞
好懷念當年晚晚挑機比賽既日子

mk game死晒對game界都係好事嚟

而家淨係想玩ps4 game

咁仲有咩驚玩
我傾向玩pvp game
單機game太悶

玩開單機，想問乜嘢係mk驚

即係 潮game 一出一大班人跟風去玩果種
lol pubg apex ow

不嬲河水不犯井水 成日仇視競技驚做乜鳩
利申單機競技驚都會玩

競技game,手機GAME興起

戀愛盒子

勁舞團

垃圾GAME 一早應該要死 完全限死左其他類型GAME既發展

AVA

跑on9

好想玩返電腦online game
pvp斬人 pve推副本

知唔知職業電競係有規定運動時間

肥stan表示

會挑機個陣都係信長個陣了

ava唔係mk玩啦
on9仔買唔起csgo先玩

你之前玩過邊d單機game？

隻狼算唔算單機界嘅mk驚？

早排先爆啲人嫌太難玩，話希望開發組整easy mod ，仲話最起碼要顧及到殘疾玩家嘅感受

結果有個望落真係手指唔協調嘅玩家錄低自己攻克破戒僧嘅影片，根本一大班人唔知from software 嘅脾性，人哋講、人哋玩自己又跟住玩，覺得難玩、玩唔掂就痾屎唔出賴地硬

利申：自虐派玩家，好享受嗰種克服難關嘅快感

亞洲地區得LOL咁LOL衰落咪無哂電競lor

基本上係以前psp nds gba年代先玩單機game

而家單機game玩過隻狼
應該冇了

我覺得最垃圾既就係手機驚
其次係ps4個d好似睇電影咁既game
咩heavy rain個d 屌
禁幾個制之後又睇下劇情
俾錢睇電影好過

差唔多啦 riot俾左tencent搞注定收皮

ava躲貓貓最好玩

劍靈？

呢隻都ok

成班坐電競椅玩手機驚

始終lol同dota都仲係online game既龍頭

Darksoul
仁王
隻狼
Blood borne

仁王二代，係唔係確認唔會有pc

其實唔關騰訊事
騰訊比好大自由度riot營運

手機moba搶咗唔少市場
所以riot依家都整緊手機版lol
加上新玩家愈黎愈少
大部份新ac都係舊玩家開黎虐d真新手

其實單機game真伙好快玩厭
諗起自己既對手係電腦
Pvp又無好玩既新game

cs從未沒落

好懷念以前online驚百花齊放
隻隻都好玩

csgo咁多掛